[突發]劉馬車歸位!!!

香港有救了

食屎狗

香港第一YouTuber

終於回歸了

歸位！

睇到好心酸.....其實佢講得好好同埋體會真係好深
無咩真係唔好去中國啦......

歡迎回歸

石子宏你條死仆街死廢閪食屎狗

心咩酸呀 佢家陣比人屈咩

咪係，犯法呀大佬
佢唔係去大陸坐冇呢啲體會佢都唔會知死

懋問佢做咩坐監既

佢歌喉ok喎 好過周柏豪

就咁睇佢入去入得好岩啵

唔係講笑 唱得幾好聽 有冇諗過轉型做歌手？

劉馬車同龍心歸位
勢將引發youtube界風暴

佢衰咩要坐監

今次咁正常既

過多幾個月又會出位

龍心喺youtuber界真係搶哂focus
其他可以行埋在邊，係得馬車有力一戰

抵撚死啦 條友平時咁奶共

咁佢要試埋香港監獄先比較到 可能香港監獄更加無人權

衰16定11

心酸 講得出口都知你弱智 睇睇個腦啦

竟然無比公安踢爆春袋

個屎眼縫咗幾多針?

馬車坐都未有連登

要教佢玩連登

佢實話快左咁多

八婆 八婆 吃屎狗!!

見到伯母生成你咁我都好心酸

龍心同馬車都出現返，youtube界兩大清泉

希望兩個互屌

風雲

衰11我就知
衰16係咩

天水圍墜天地獄獸

唔知有冇比人屌過

Resolution清左 個樣靚仔左

講野好有條理 用詞又夠多變到位 其實佢都幾有學識

第一係龍心 第二先係馬車

好正經咁分享
睇唔慣

可唔可以參加補選?

佢痴左線 我想睇返佢正常果啲片

見識過人間地獄既人

眼見香港咁多弱智仔我都好心酸

龍馬精神病

唱得好過唔少人

佢會唔會做香港第一個痴線佬KOL

00後？

龍馬精神

八婆... 八婆..！

食屎狗！！！！！

香港咪又係中國一部分 幾時分裂左

On9有人居然會信佢講ge 野

佢真係坐監 我仲以為係傳聞

啱啱放監就有電話用

兩位大哥幾時合作拍片

一早合作過啦

link ？

一早有一個系列

cls

香港痴線佬youtuber三台柱，劉馬車，龍心，思覺老師，香港youtube有救喇，雖然老師近排個勢比較弱

果陣龍心好似屌9馬車揸機手震 叫佢揸定d

羅湖叫雞天皇
龍心幾時搵佢聚舊

唱歌幾好聽

後期反面
鬧交 龍心完全唔係馬車個皮
龍心都話自己唔夠馬車講

我感覺到，大師兄翻黎喇

係大陸衰風化

老師仲有出片咩
最馬睇佢條片就係玩遙控車既片

衰鬼又唱得幾好聽

Lm

又棒上神台

呢條友係大陸強姦未成年少女不遂都咁多人撐

劉馬車先係香港最清醒果個

劉馬車平時扮傻，真人其實好醒，醒過大部份香港人

劉馬車係扮出黎，當玩RPG咁

好想個咩波子d小朋友fans轉晒去睇龍心同佢

龍心同馬車

我始終都記住佢菜刀捅屎眼果條片

緊係醒啦, 叻到番大陸非禮強姦未成年學生

性罪犯都咁撚多連登仔吹捧

我都係學d人捧龍心咁姐

恭喜曬 今次應該出唔返黎

馬車成名果陣謝霆鋒先岩岩開始拍片咋

好似係

天水圍墮天地獄獸

香港 我劉馬車返嚟喇！

好耐無睇過

上一段片好似睇佢 赤柱放監

龍心之前同佢合作過啦

但個期龍心修心養性緊，變左單方面龍心教仔